轉MB問題

大家好
如果我買隻新老母板
而家用緊NVME SSD + HDD
用win 10 PRO OEM
係咪上window網down隻win 10 pro ISO 放落手指之後轉完MB裝番係SSD就搞店
有冇話要點clean up d SSD/HDD?
個code係咪要就買過

少年遊 呢

10連

自貼丁圖

番工太撚悶

原來咁易就10

搵人秒回下我

單機

唔好sad 我答你

顯你老母

....